【Minecraft Server】我諗住試下做香港版2b2t。(2)

舊post :
由於之前個post已經沉咗睇推唔返，所以開咗新post
以下就係原本個post開始個介紹(雖然改咗啲嘢)

話就話想做香港版2b2t啫，但當然唔想好似山寨咁用返人哋個名
所以就改咗大笪地伺服器呢個名。
IP :
Discord :

個server基本上三不管，你同admin講話有人用外掛或者整爛你啲嘢特登殺你都唔會有人理你。
換句話說，你做乜都得。(除咗起lag machine)
亦都冇得tp，所以要靠睇坐標做人。
個server開24，除非受到乜嘢刺激，如果唔係應該唔會收皮。
而且有隨機重生，唔使驚畀人spawn-kill。
雖然話就話可以用外掛，但係某幾種因為Lag Server所以禁止咗。
(詳細入discord睇公告)
如果個server有啲乜嘢三七廿一，到時就會有公告出。

個spawn已經同第一個post嗰陣時唔同曬，所以脫離spawn唯有祝你好運

*Blog (2020-07-01)
-Server升級至版本1.16.1
Server在今日凌晨零時升級至版本1.16.1，升級後可能會出現不穩定情況及故障，敬請留意。
如有任何與升級版本相關的大改動，將會再作公告。

-有關國安法
港區國安法已於昨晚(30/6)晚上十一時生效。
有鑑及此，伺服器將會繼續維持服務直至被另行通告。

本伺服器已維持開放快四個月，可見將來伺服器仍可維持運作。
感謝各位在期間支持及遊玩，並希望各位能夠繼續開心暢玩。

下次更新：~九月至十二月

push

推

個ser update左1.16.1 但個nether會唔會有新個d item?

有啊 升1.16就有㗎啦

層主幾時先開翻ser

應該新chunk先有?

冇錯

support

SERVER有冇地圖

冇線上地圖 但係會非正式咁每個月影一次主世界重新點(-1000,-1000至1000,1000)

ser主可以搞搞返個回溯問題
每次我搭船去接fd嗰陣都成日自動跳船 上又上唔到

*公告(2020-08-26 22:50)
伺服器版本已升級至1.16.2。
升級後伺服器可能會出現不穩定情況及故障，敬請留意。

可能同個anti cheat有關 搞搞佢先

ching有冇興趣開post傾minecraft update?

Sorry 最近我真係唔係好得閒

Lm

*公告(2020-09-11 12:26)
伺服器版本已升級至1.16.3。
升級後伺服器可能會出現不穩定情況及故障，敬請留意。

LM

幫推

會唔會考慮砌個1比10(100格=1公里)香港地圖出嚟

唔會啦 呢個server係for Anarchy既
要切都唔係我切

Cls 入左去一陣 真係人在野咁
周街都係wither
隨手有個人地個base仔
執左5個燒左既肉 游左好耐水先搵到樹

Good luck bro

我第一次入
依排係咪唔多人 咩時間會多人玩
我游左好耐 見到兩間屋留左個到此一遊

依家係冇咁多人 可以去睇吓

已經有地圖

Server down咗

已開返

無人玩

*公告(2020-11-05 22:33)
伺服器版本已升級至1.16.4。
升級後伺服器可能會出現不穩定情況及故障，敬請留意。

今日見到五六個人on 有無人想一齊起下野

我可唔可以搵幾個巴打長住server玩

no problem

仲有無玩？

有
同6個巴打一齊
不過近排想等更新再玩

*Blog (2020-12-27)
-Server已運作快一周年
本伺服器已維持開放快一年，開放至今未見出現重大故障，並絕大部分時間維持正常開放。
除了以下講述的部分設置外，大部分伺服器內的設定已大致塵埃落定，如非出現問題，否則將來設定上將不會出現任何改動。

-關於地獄天花板
過去以虛空扣血的方式封鎖地獄天花板，措施實行期間有玩家表示經常被現界的地獄門帶到天花板上，引致玩家突然意外死亡。
現在已改進相關措施，如果玩家進入天花板(y=126)範圍，將會被傳送至天花板下的區域。
相關改動現在已實行，如有任何問題歡迎於Discord Server回報。

-關於無法使用船
有玩家回報現時伺服器上無法使用船，坐上船上就馬上彈到船外。
相關問題可能由外掛限制插件部分設定引起，目前我們正在研究問題的出處。
在能夠修理相關設定之前，船在伺服器上將會維持不可使用的狀態，敬請留意。

除非被另行通告，否則在可見的將來(未來一兩年)，伺服器或可仍然能夠維持正常開放。
下年Mojang或可能推出1.17更新，屆時如paper伺服器端推出相關更新，而插件亦能夠兼容並正常運作的話，本伺服器將會隨著一起更新，屆時將會再作公告，敬請留意。

由開放日至今， 已有越2600個玩家到訪本伺服器，總遊玩時間亦已超越一年零三個月。
在此感謝各位一年間的支持及遊玩，並祝各位佳節快樂。
-Hope you have a wonderful 2021 and beyond.

下次更新：～三月至四月

.

拉

*公告(2021-01-18 05:15)
新增/playtime，/uptime及/info指令。
/playtime可以顯示自己及其他玩家的遊玩時間，而/uptime則可以顯示伺服器已維持開放的時間。
相關資料或未必準確，若想查看詳細數據，請前往 查詢。

另外伺服器版本已升級至1.16.5。
升級後伺服器可能會出現不穩定情況及故障，敬請留意。

*更新紀錄(2021-02-01 06:27)
已不可使用NoFall。
隨機重生半徑範圍由250格內改至500格內重生。

目前網絡出現問題，連線恢復後再作通知。

暫時恢復正常。(2021-02-12 15:21)

The oldest anarchy server in Hong Kong.

入過去一次
一開波係石山到
全部石，樹都無棵
周圍都係凋零怪
可以點玩

試下搵個傳送門先 入到去應該會見到新手村嘅路牌
入面有啲資源可以幫你生存

幫手推一推

[League of Legends] [429] 科興疫苗啊

成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

推push

*Blog (2021-03-13)
-一周年
大笪地伺服器於一年前的3月13號下晝兩點開啟，開放至今已有越3000個玩家到訪本伺服器，總遊玩時間接近兩年。
剛剛開啟的時候，並沒有預想到能夠確實開啟一年，亦是本人開啟時長最久的伺服器。
以下是伺服器地圖對比圖，歡迎瀏覽。

-關於捐款
近日有玩家提出伺服器經常出現Lag的情況，不如開啟捐款以資助伺服器新組件。伺服器本機本身於2017年購入，CPU為Intel i7-6700k，共有24GB RAM。
但因為時間的關係，伺服器組件開始出現老化或勞損的情況。更換組件或重新拼砌新的伺服器亦需要一定的資金才能達成。
未來可能會購入較高GHz的CPU及更換2TB HDD至2TB SSD，預計目標可能需要大概八千港元才能完成。

目前暫時開啟patreon以作捐款途徑之一。
但請注意，由於本伺服器不是Pay-to-win的商業模式，即使作出捐款亦不會在伺服器內佔有任何優勢。
若果不想捐款的話，亦能正常遊玩伺服器。捐款只會用作零件升級及維護伺服器之用途，即使捐了款本人亦不能提供其他服務(如獨家內容)，請當作這是捐款而不是購買服務。

可能會再提供其他途徑，以方便玩家捐款。

-展望
即使短期內伺服器未能作升級，可見將來仍可維持運作。
現時使用的伺服器本機預計仍然能夠維持使用一至兩年，雖然當上線人數會升到超過十多人，Tps會跌至大概14，但絕大部分時間，伺服器的Tps仍然在可接受範圍內。
自12月開始，伺服器人數漸趨活躍，在線人數最高升至20人左右。預計未來活躍人數將會變得穩定，每日大概有十人左右上線。

最後，本人在此在此感謝各位玩家一年間的遊玩。
在短短一年間，原本普通到不行的Minecraft Vanilla地圖，變成特式各樣什麼都有的大笪地。
要不是你們的付出，至今可能仍然是一個普通的香港Minecraft伺服器。
-Thank you for the year, and Happy birthday to me.

下次更新：～六月至八月

32k多到